太子鞦韆被燒？

今日有港豬媽同我投訴個女無得盪鞦韆（太子）
有無人知咩料？

警察執行職務

嗰日見幾個黑衫嗰度搞事燒嘢

之後行咗入差館

POPO又搞事

燒哩樣嘢跟本對狗察冇影響，真勇武係唔會做埋啲咁嘅嘢囉

差人做野唔使你教

黑警又扮示威者放火，等真既示威者冇得玩

我就覺得有啲怪

用下個腦都知道燒呢啲遊樂設施係冇用啦黑警以為喬裝黑衫做就可以入示威者數

我甚至連exact location都唔知